(情緒病撚) 想搵人傾下計

我知我未係最慘
我知以我既情況 要depressed既人大把
但呢幾日啲自殺念頭出哂黎
我未真係會行動
只係我都唔想再咁落去
好想搵人傾下計

持續左幾耐？

唔好同其他人比較，唔好覺得有其他人慘過自己就覺得自己唔重要
發生咩事？講多少少？

要唔要出嚟比你呻下 你肯講我樂意聽

真正有去睇醫生係2016年開始
但所有徵狀都係由2011年開始..
姐係都depressed左9年
只係有樣好左，就係無再𠝹手

你覺得病因系d咩？可以系童年陰影或者悲慘經歷 分享一下先可能幫到自己

22歲仲係A0，覺得好無用，身邊好多朋友都出哂pool
間大學唔係特別出名，以前名校出生，依家香港啲親戚望都唔望我一眼，覺得自己努力左咁耐都好似俾人睇低咁
自認唔係靚女，亦唔係瘦，學歷又唔係特別高，自己又多病，係得工作經驗多，唔覺留係呢個世界有咩用
之前想減肥，減減下肥，因為食藥而肥返，連減肥都做唔到，我仲有咩可以做...

屋企問題 + 學校俾人bully同俾人睇低
依家就少左學校問題
但始終有堆自卑感出哂黎
成日都覺得自己無用，係舊垃圾

自信呢樣野可以系興趣搵出嚟 有咩自己非常有興趣嘅嘢？

認真
我雖則得22歲
但身體已經有好多問題
情緒有問題 皮膚有問題 之後有糖尿病 肝又有問題
然後我好努力去證明俾大家睇我唔係垃圾
其實我好憎自己有咁多病
一直都覺得呢堆病係對我既懲罰 係我抵死

以前會話跳繩
但依家連跳繩都覺得差

如果問你條問題 比你重新選擇投胎做叧一種動物或者物件 你點選擇？

海龜

咩原因？

我都有一個朋友 佢同你一樣 有抑鬱症已經9年，亦都曾經試過自殺，好彩比人救返
其實有時候對事情唔洗太執著㗎，搵下啲自己鍾意嘅嘢去做，你所講嘅嘢其實都係好小事姐，唔洗太過執著或者放大佢哋㗎
其實我好相信一樣嘢就係個天會安排最好嘅嘢比我哋每一個，有時要學識睇開啲個人先會輕鬆啲開心啲㗎

夠自由
無煩惱
識游水(我唔識)

我都知好小事
但我依家個問題係控制唔到情緒
我一直以為呢排無咩事
後來我先發現我一直收埋自己啲情緒
我唔習慣同人講
我亦無咩發洩途徑

其實學識同人講心底話都好重要㗎
呢幾年我都不斷咁鼓勵我朋友搵多啲我去傾訴，佢講咗出嚟舒服啲之外我亦都知道同明白到佢好多嘅狀況同諗法。
講出嚟都係發洩嘅一種，收收埋埋只會令自己更辛苦咋。
其實連登係一個可以好好發洩嘅地方，個個都係匿名大家都唔知大家係邊個，更加容易將說話講出嚟呀

咁就不如試下學遊水 唔識點做海龜

有冇一d自己中意做既野？有冇咩目標比自己？例如學下新野、做下運動令自己健康之類
你係為自己而活呀 唔好比外界既人影響到自己

作為過來人，年紀又同你差唔多，我明可能身邊朋友之間都好多比較，口入面講話唔係好介意但心入面其實都好難受，同埋始終身邊d人有伴，可能會覺得個世界得返自己一個，係間房死左都冇人知

你未必唔係唔知要點做，而係情緒病病發時你只會自己trap左係個深淵度，要人地拉返你上去
你食藥肥返係因為食anti-depressant個d?

加油呀，早d訓，笑多d

發洩系冇用 因為拒地未必真系幫助到你解決問題 你唔好再比藉口自己 就依家開始諗住自己一個興趣

係anti-depressant
本身話我抑鬱，之後又話我躁鬱
淨係情緒都已經3種病
Bipolar, anxiety, BPD...
之前真係自殺過，點知死唔去
我到依家都唔明個天點解要我生存落去

我成日都覺得自己好on9
點會有人上連登度求救

我兩個病都有過 上病同人擤都冇人理 只好獨力承擔 不過應該先搞清一個事實 你系咪覺得自己嘅不幸系人哋或者社會嘅錯？

我反而覺得自己既生存係一個錯
唔關人事